呂麗瑤單野連登全部炒車

跨欄運動員呂麗瑤報稱多年前遭性侵案，據了解，警方拘捕一名男教練

炒唔炒車我唔識，我淨係知有班人日日話呂小姐屈人唔報警嗰班~ 其實佢地係咪都係屈緊人

連登真係好邪

咩炒車，
連登又贏

頭先line突發見到都打個突

咁咪幾好，肯報警

原來報左案兼錄埋口供
連登仔

冇話佢屈人喎
話佢唔報警咋喎
件事係真更應該報警
搞清楚件事先啦炒咩車

其實果班炒車撚係咪睇到d正常人睇唔到既野
新聞只係話差佬拉人同主動搵瑤瑤落口供，邊度有講過報左警
而家仲好啦，逼瑤瑤上水

應該㗎喎，報先正確，有乜炒唔炒？

係警方主動搵佢

其實單嘢搞到咁大
除非佢話自己吹水
唔係警方自己都要開檔案

// 警方表示，已就事件主動與事主接觸及錄取口供，並於昨日下午拘捕一名76歲本地男子，涉嫌非禮。//

炒你老母咩
差佬主動搵呀
說好的：唔係唔能夠網上講乜就去查 呢？

樓主就真係炒晒車

話炒車班柒頭智商有冇3歲

我係入嚟睇連登仔搬龍門既, 開始左未 ?

佢咪講返係fb講過果d野囉
反正都係任佢噏

笑左 燈神

樓主

連登係全港最邪交通黑點

佢講既野十幾年前，雞同鴨講 既無證據話佢吹水，亦無證據肯定教練有罪